% Sonstiges (im jetzigen Kontext jedoch vorerst nicht relevant)

\ifpbook

	\chapter{Restlicher Programmcode}
	
	\label{chap:sonstiges}
	
		Hier ist der Programmcode zu sehen, welcher in \cref{fig:code} vorenthalten wurde:
		\begin{figure}[h]
			
			\caption[Restlicher Programm-Code]{TSVD und Tikhonov in der Praxis (restlicher Code)}
			
			\lstinputlisting[lastline=39]{../../src/app.py}
			
			\label{fig:code-rest}
			
		\end{figure}

\fi
